7月28號究竟有無遊行??

有無詳情??
對唔住各位巴打，前幾次遊行都有去，但因為今次元朗對我黎講真係好遠(來回3個鍾)，加上有反對通知書，所以最後無去到
聽講聽日好似話行去上環，琳住去，但又唔係好多資訊，大部分人都仲講緊今日元朗集會

聽日728

收到，聽日見